有無人申請過finance

呢間野係咪即係需要身份證同學生證就批到？另外其實佢算唔算財仔？